---
layout: page
title: About
permalink: /about/
---

Если кто-то захочет добалять на сайт какую-нибудь информацию или просто запускать сайт у себя локально, я опишу процедуру, как лучше это сделать.
